救命好辛苦

分開咗三個月
啱啱發現佢解封咗我IG
跟住手痕同佢講嘢
先知佢而家有咗個新男朋友
崩潰

三個月算耐喇
有d 幾星期就搵到

係呀，所以樓主真係唔好睇到自己有幾咁重要
一定會唔開心
但唔開心完記住好好愛自己

有啲你未散已經搵到

有d未同你開始已經搵到

有啲未識你已經搵到

人哋分手move forward
你分手重喺度叫春

依個咪就係點解人哋要同你分手囉

幻想下佢依家俾條新仔屌緊
仲要內射

佢解封你仲同你講野已經偷笑

佢啱啱同我講完佢有新嘅男朋友之後
佢仲特登影低佢同佢男朋友拖手比我睇🤯

為左話俾你聽我佢過得好好，叫你收皮。
如果你介意，證明佢得逞。
但知你好難唔介意，俾啲時間自己，如果你地感情夠深，中間出現嘅幾多人都係過客甚至工具。你理性地問下自己，如果呢一刻佢返嚟你身邊，你同佢會唔會有好結果？如果唔會，其實你只需要幫自己捱過呢段掛念嘅日子，就一天都光晒

覺得好唔抵得
第一次可以all in付出去愛一個人
但其實都冇憎佢
反而喺度自責

係會唔甘心架，就好似你買股票咁，明明放左入watchlist，明明日日望住佢有無突破，到成功進場升左少少你就放左，但佢之後升多幾倍。而你嗰手股票俾接你手貨嘅人賺到笑，你都會唔甘心架。但世界咁多隻好股，咪再入下一隻囉

不過講係咁講，俾d時間自己同自己嘅情緒，到最後可能你好快走得返出呢個loop呢

我比人wts派帽，唔夠一星期已經轉哂icon，
同我道歉但又話無feel
樓主決心d落低佢啦，未放低仲keep contact係一件好辛苦嘅事，人地已經重新出發，個腦一丁點都無你，你就忍痛唔好再覆佢

講得啱呀

明知人地擇第個既…
要提醒自己已經完左。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》